今日射波 但個上司打電話比我啊媽

今朝病到七彩射左波 琴晚已經有通知啊姐話今日會返唔到
但今朝佢見我冇返竟然唔係打比我 係打比我啊媽
當我小學生定中學生啊屌 訓導主任咁喎大佬
好彩我啊媽去左旅行聽唔到電話 如果唔係嚇死佢

返咩工...

普通office咋

你點知佢打比你呀媽

我啊媽同我講

好有人情味ge公司，第一時間關心下屬

唔知點解 總係feel到某d日本情節

公司真係另一頭家
多一個控制慾強嘅啊媽

你連亞媽個電話都報比公司，叻仔

我都想自己係日本啊

簽約嗰時寫緊急聯絡人啊嘛
我以為緊急聯絡人係我受重傷我比車撞嗰啲先會打

係愛呀，清！

緊急聯絡人啊
9月開左學就唔好上堂果陣上兒登

點知你係咪返工中途撞車

sorry無睇清楚

我啊媽見到來電顯示係我公司電話就冇聽即刻whatsapp我
媽媽我愛你

你啊媽去左旅行聽唔到但同你講你上司打過比佢

去旅行都有來電顯示架嘛 咁佢比返個電話number我睇咪知係邊個囉

ching返庇護工場？

手冊仔吸滿印仔未

咁即係朝早冇請假啦⋯⋯

打返去上司老母

正常前一晚打左比上司嗡左頭就當請左假架啦，手續呢d野後補
第二朝佢仲要直接打比緊急聯絡人
其實如果樓主真係唔想撈可以玩大佢越級投訴

btw其實你有冇問返你上司打比你老母係想問咩？
有咩係重要到唔打比你先就直接打比員工屋企人

未問啊 聽朝返工先問下發生乜事
但就算我真病定假病 前一晚通知左你 你打比我啊媽都唔會叫到我返黎架喇
我仲要只係公司最低層嘅assistant